趕走警狗 警隊應該係香港人既

認真唔好屌住 雖然警隊依家入邊好撚多警狗 但係我相信警隊入面依然仲有“人” 唔係全部都係狗。之前見到有巴打講 原本想做警察 69 612之後 決定唔入警隊，但係我想講 依家既警隊需要你地呢啲有良知既人，如果唔係就淪為狗場，唔可以俾警隊入邊得翻狗，所以你地應該繼續入警隊 將警隊變翻保護我地香港人既警隊，而唔係狗場

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜
遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜